# Игра «Тетрис»

## Описание

Игра «Тетрис». Цель игры собирать баншю из фигур, стараясь не оставлять заполнять каждую строку целиком. При полном заполнении строки строка удаляется.

## Стек

-   HTML
-   CSS
-   JavaScript
